[待FC]Empty R可能會停三日

有朋友做金魚缸Part-time
佢話Empty R大把野未整
可能會停三日慢慢整
肯定真嘅就係今日淨係清軌嚟運狗去香港站

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

關我鳩咩 我出門坐小巴巴士

姐係Empty R變臨時狗屋啦
大家小心無啦啦跑啲狗出黎

結界師依三日幫佢永久封印啦

情侶們快啲拎把鎖許願祈福

黨鐵開黎運狗咋！
你以為係為市民而開？

已調左部分車廠員工出站整野 進度未知

推

九成聽日繼續停

有咩出奇，星期二一定開返

上鎖

結界師

市民無得入 佢地黑警都無得出

要佢唔止停三日 垃圾黨鐵

執柒咗佢啦，屌佢老母